天水圍落狗屎

終於落雨了

好大。宜家少做d

濕哂

九龍幾時落

落完

冷氣機滴水都冇呀